（ 崇拜撚入） 英國人真係全世界最撚仆街

1） 小弟 總共住個八個local屋企, 而家住緊呢個印象最深刻，形式係咁嘅， 我畀錢 佢就會畀一間房仔我 同埋提供三餐， 啲份量 少之又少， 食完之後 條仆街居然 叫我幫佢洗埋碗， 個態度仲要撚狗咁撚我, 咁即係我畀錢佢幫佢洗碗, 屌你老母有冇搞撚錯， 頭先我終於忍唔住同佢講話 你當我工人嗱？ 我畀咁多錢你 你係提供三餐畀我 同埋畀間房我住 我冇義務幫你洗碗， 跟住條八婆發我脾氣 係咁鬧鳩我冇禮貌 ， 其實我已經忍咗佢好耐， 終於頂唔順

2） 英國佬 好多都好撚仆街 歧視你見你係亞洲人， 你可能會話個個國家都一定有啲 咁嘅人但係我可以好肯定咁同你講 一定冇英國咁多， 你每一日行出街都成日會有人歧視你

3） 英國人 自以為自己非常含蓄 但係其實 好撚冇禮貌, 凡事斤斤計較， 我喺英國咁耐 見過嘅大部分人都係咁， 尤其是係 中年人

4） 英國人毫無國際視野國際觀, 佢仲係停留咗喺 幾百年前 以為自己係大英帝國 成個世界 都係佢哋玩曬， 佢哋嗰種 仲係以為自己 係大英帝國重要係咁攞嚟打飛機嗰下好嘔心, 相反美國人比較有國際視野

5） 英國 啲嘢食好撚難食， 根本就冇自己國家嘅菜式 全部都係 食人哋國家啲嘢

6） 英國人自以為自己係全世界最有禮貌嘅民族， 真係人唔笑狗都吠

仲有好多

英國人其實同支那人個水平差唔多

英國好多大愛左膠 成日會幫lgbt 穆斯林同埋黑人發聲， 但係佢哋又會選擇性 失明 完全唔理會asian

連登好多垃圾 一次都未去過英國英文都唔識講多句就係咁崇英

我個人認為美國先至係王道， 有得移民一定要移民去美國

咁快有人偷偷流下負評， 不服來辯契弟

而家香港時間係咪半夜所以連登冇人

負評 又唔撚解釋

美國真係好好多

英國人真係個性格好撚

喺仆街方面支那人認第一英國人絕對有資格認第二

正評係比英國野難食個point

成班連登垃圾一次都未去過英國 就係咁喺度吹捧 所謂嘅大英帝國

我唔係一支竿打 全部人， 但係我喺英國五年 真係閱人無數， 試過去睇利物浦都俾人歧視， 我去睇熱刺反而啲friend好nice
所以我 最後變咗熱刺球迷

咁樣你認唔認同其他point？？？

而家條仆街好撚燥底因為我冇幫佢洗碗

我冇義務幫佢洗 我幫佢係人情唔幫佢係道理 我唔係老馮要幫佢㗎

一半一半啦

樓主讀緊高中？

我今次都 對自己感到好驕傲， 平時我畀人呷都唔敢出聲， 今次終於為自己出番口氣

準備升大學啦

係咪英國留學jj

其實真正唔認同我嗰啲連登仔應該未去過英國

英國人好經常會歧視你

唔係 唔咁多水 不過去過英國旅行

美國更垃圾

冇*

你咁撚勁就唔洗過去讀啦

點解咁講？ 我覺得美國人至少有國際視野， 同埋對於asian接納度比較高， 喺英國 歧視亞洲人 問題 好嚴重

有冇睇波？ 你捧邊隊

咁又點？ 就算我真係唔勁我 有咩邏輯關係？？？

D英國撚成日討論口音問題 以為British accent 好威威

根本就戇鳩， 好撚做作， 我覺得美國口音casual少少， 唔係咁扮嘢

英國佬仲係 停留喺大英帝國時期， 仲以為自己係 超級帝國

仲有以為黃皮膚就係Chinese 雖然Europe 都係

屌你老味唔該連登嗰晚歸英派醒下啦， 我係唔反對香港獨立但係我絕對唔會想香港 回歸英國囉

大城市ok嘅
美國都好多生番同on9

歐美去過嘅地方我覺得加拿大同荷蘭都唔錯

agger 呢啲垃圾國家 比咁多錢去留學都on9 嘅

即走啦

香港咪仲多
你都on9

美國反而比較有國際視野， 死英國垃圾 以為亞洲人 淨係得chinese同japanese

Bra 英國D印度仔幾nice

BTW

加拿大太多左膠 ， 荷蘭我覺得ok， 最主要係有得對草同叫雞

支持

我都係想要個學位姐

英國啲印度人反而比較nice

我屌你咩

咁唔中意英國點解仲留係度？讀大學大把國家可以選擇

英國撚表示好同意
比local bully過

我而家住緊嗰個垃圾房東 發鳩我脾氣 , 就係因為我冇幫佢洗碗

我想去美國， 我有機會去美國或者加拿大

點會多過英國

英國人咁撚低賤 垃圾 比我就唔撚忍啦
唔係為個學位奶人鞋底吓話
骨氣呀 身為亞洲人

巴打介唔介意分享下detail 同埋你做下gym 應該就唔會俾人恰

所以咪話大學去第二啲國家都讀囉

你要少歧視嘅應該去加拿大
美國人國際視野廣我完全唔覺，大把人連北韓喺邊都唔知就話要出兵乜乜乜，美國人出名冇常識
英國真係冇好嘢食
其實做得host family 得兩種家庭
一係唔憂米純粹鍾意文化交流
一係冇錢當多份收入，自然乜都限budget
呢樣同咩國藉冇關，澳洲加拿大我都聽過有更加衰嘅host
高中生有錢都去boarding啦

英國啲利物浦fans真係好仆街， 我人生第一場英超就係去咗晏菲路球場， 估唔到居然會畀班 廢老鬼佬 racist

你咁多嗲咪快撚啲走囉

澳洲應該歧視問題最嚴重， 第二就到英國

巴打你以前係咪留學生

樓主英國邊度

detail唔分享 太多識嘅人上連登實自爆
總之英國人好排外 最憎香港啲人係到judge我唔痴鬼仔鬼妹玩
同埋啲鬼仔十個九個都係fuckboy 想好好地同佢地做朋友係都要摸身摸勢 又借啲意嘴埋嚟 諗起都想嘔

1，唔窮唔會apply做host，你都唔想屋企多個外人啦，佢志在搵錢，我見過佢地會跟學校guide lime比minimum你。而且轉得host9成都會仆街，唔好拎佢地同你屋企做對比

2，fucking Chinese go back to your country+搵垃圾扔鳩我都試過，我報左警

3，唔係含蓄，係直接，唔止英國人，好多西方人都係，習慣下啦

4，咁佢打得起

5，各花入各眼，我同我老婆都覺得好正。香港食唔反，kebab，fish n chips。我仲特登email我host問佢個apple crumble點整，我好鍾意食

6，受過教育嘅就係，無受教育嘅同香港啲廢中咪差唔多，仲有班醉鬼

利申：英國留學，好撚愛英國

Local唔太鐘意中國人/香港人
其他例如French Spanish 同香港人好friend

加拿大係多左膠不過成個國家幾和諧
對草叫雞依啲你想嘅話邊度都有架啦

雖然我都覺得英國佬仆街 但樓主唔好得去邊

我只可以講
痴痴呆呆，坐埋一檯

我外國讀書時都遇過呢啲情況，但有哂經驗之後你會買少見少架啦!

識多啲人啦

兩種都遇過，前者仲有contact
後者我反轉佢間屋先走

澳洲唔算嚴重，你問我我覺得
英>美>澳>加

但講到尾你asian 想人地唔歧視/覺得你cool 得兩條路行，一係練大隻，一係你夠高瘦著衫型平時唔出聲(當然係你的樣子如何...)

照咁聽你應該唔係住london?

你講到自己喺度咁折墮咁留喺度托咩

我幫佢洗碗 已經仁至義盡啦， 我諗住上去 去個廁所先再繼續洗 條八婆居然要溝我 叫我即刻同佢洗曬去， 我到呢一刻已經忍唔倒 我同佢講話 畀錢你唔撚係幫你洗碗㗎八婆

樓主初到英國？可以留個tg交流下
不過我係巴打希望你唔好介意

短暫留過一段時間，聽得好多人話英國嘢好難食，食過之後覺得其實唔錯，我反而更加覺得係價錢同質素都算正評，香港可以收你貴一貴d嘢都入唔到口
英國有個叫pasty嘅嘢我覺得好食，牛肉薯仔餡好rich好full

東北部

脫歐果次投票都知英國佬係痴撚線

我啲frd話英國人已經夠衰 越北越衰

我以前host mom叫我擺低，佢會幫我洗，但通常我會自己洗返自己果隻碟。

巴打你係咪住喺加拿大？？ 點樣移民

你個名

我唔明我唔好得去邊係咩意思？ 我真係好撚有禮貌

英國啲印度中東嘢其實幾好食
但英國自己本去嘢食就.... 算啦

我放假會去london 平時住喺 manchester附近

加拿大嘅話你去讀個degree 之後搵到工就移到㗎啦

冇所謂啦， 你畀你個tg我 我而家即刻加你

而家 班澳門仔咪唔可以去攞 歐盟 護照去英國

我住喺 manchester再上少少

我要洗曬佢全家啲碟

我可能大學係去美國一係加拿大讀

愛爾蘭？？？ conor mcgregor啲friend

加埋我得唔得 我都係初嚟報到

我唔係好熟tg, 巴打你哋可唔可以畀個傳送門我

洗衫要唔要自己？

agger

我之前住嗰頭d人都算好nice，無咩遇到歧視嘅事，不過之前成日有人誤會英國人好有禮貌咩紳士啊禮儀之都

佢會幫，， 不過 一兩個禮拜先洗一次

幫lgbt黑人都要比你屌
抵你比人歧視

1. 唔係淨係講錢 畀咗錢就係老細
係講緊參與 人地出力煮 你係咁二洗下碗
呢啲叫有來有往
2. 其他town唔知、但London只要你正正常常
冇人會/冇人夠膽歧視你出面
3. 呢個真
4. 個個大國都係一樣 法國德國
即使美國都係自大
5. 你畀唔起錢食好嘢
London嘅finedining拍得住paris
6. 法國人夠真 你又話人閪面
人地扮有禮貌 你又話人假

個個國家都唔會完美 要人尊重你 做好自己先
如果融入唔到人地文化就唔好勉強自己

香港人心態，俾錢大哂
其實你同一舊錢唔住佢你訓街都唔掂，hostel都唔夠
我試過同佢頂到盡，趕我走，要我住一星期酒店，我細town最平都要百鎊一晚呀屌佢
所以佢其實都係半賣半送
嗰陣學校又偏幫host，我都搞咗好耐先轉到個好
不過經驗話我知，除非學年頭轉，否則九成伏
你要了解下你有咩權利同義務，必要時同學校講
洗碗最簡單，買幾舊butter，溶咗佢倒落sink
一凍就全部結冰，佢條喉唔洗要，包佢唔再叫你洗
重點係佢肯定無同你講過唔俾倒牛油
香港熱，唔會有哩個問題，佢吹你唔脹

想係host生存，要學下英式講道理，你搬香港嗰套死撚硬

當然唔係問題啦， 但係點解佢哋要選擇性失明

用我個sample 為例
歧視方面係比美國勁
我出街間唔時都會比英國佬串 前兩晚落酒吧都比英國佬問我識唔識英文 但我串番佢佢又冇聲出 加上啲人知我美國黎又會對我好番啲
但英國人國際視野絕對好過美國 美國人真係睇美劇當睇新聞
至於食 英國既野食明明香港人日日都食 但唔知點解佢自己會整得咁差 仲要貴到飛起
利申：我San Francisco 常居但而加係London

好少見 d guardian咁仆街喎

有幾點絕對認同

但係當你上到大學睇法應該會有小小改變.

利申 11yrs in uk (final year student)

全部蘇皮差出嚟我host都叫pasty
不過我知你講邊隻，面粉野我鍾意kidney pie多啲

冇英國你而家連連登都上唔到呀

美國人比較有國際視野？

因為我本身好瘦，食呢d感覺應該會容易肥，同埋價錢我覺得ok啦，味道算係咁，講飽肚一定好過d 6-inch subway仲要平少少添

get錯左，唔好意思

絕對認同

我flatmate 上個term 先俾同屋local bully 完

不過我就訓
我住過Ireland, 英國就南部居多，一小陣Manchester
希望幫到你

同意4，5

佢地唔叫fuckboy
佢地叫自己lads

主要原因比人歧視係因為你地班留學生唔肯去融入佢地會做既野. 你要去接受人地個種族文化.

Subway梗係食foot long 啦，價錢又唔係差得遠
唔似香港咁，價錢真係double
Btw，係英國都比host餓到營養不良咁

Anger, feel到樓主都係衰哩樣
仲要搬香港嗰套同人嘈

講開host
我嗰陣喺加拿大個host 好好，本身佢一個女人單身，成日接asian, 早餐佢任我自己煮，我成日整勁多嘢食
但我有個frd 住著個host 中東人，餐餐剩係整mac and cheese 畀佢 (藍色盒嗰隻)
又有個住正意大利裔嘅，成日有pizza 食好鬼正
所以真係睇你好唔好彩

最黑嗰個住咗間舊屋成百年歷史，住咗冇耐個host 全家去街，得佢自己喺屋企，但聽到有腳步聲，仲要明明地下舖晒地毯... 之後keep 住有古怪嘢，好在後來學校同個host 肯畀佢轉

你係利物浦讀？

Man city

肯定係high school 成班asian座埋一齊個d

唔准你咁話樓主
樓主話自己好撚有禮貌架

住左咁多年 俾人歧視次數十隻手指數得晒
樓主呢d 9成都係一副俾左錢就大晒既嘴臉 當自已住緊酒店
好多foundation仔u仔都係咁 見唔少

d人見你柒柒下恰鳩你又話人歧視
UK 咁撚多asian 尤其大城市 剩係日日歧視你一個咩

By the way, 利物浦人好似出名全英國最nice

英國人講嘢好鍾意暗串兜圈窒你
不過好多歐洲人都係

你串番佢就得 呢啲英式幽默黎既 好似係

唔關禮貌事，係思考嘅方式
香港人覺得俾錢大哂，英國host覺得佢俾你住係益咗你
要嘈個方法已經好唔同

你睇karius 安全返到英國就知佢地nice...

黎加國喇⋯
宜家多倫多 溫哥華比華人佔領
誇張到有 D 地方得中文無英文
比班鬼佬嘈話我地歧視佢

點解我識個啲英國人都幾正常
不過無可否認好多host都係仆街嚟，聽唔少fd中過伏
中小學寄宿比較好

比起亞洲人，我覺得佢地已經係好直接

唔撚係架屌 係佢有嘢唔likey佢會暗踩你架
一時間舉唔到例 諗起就火
英國人閪撚到仆街

教你啦. 如果high school比鬼仔蝦

唔好報串

同佢打番鍋, 唔夠秋都照打. 咁佢地就會repect你. D鬼仔唔到2x歲都係好撚小朋友

鬼仔唔打交唔frd ga

一半一半 你將香港嗰套完整搬去英國就梗係仆街

利申住 Liverpool, 覺得呢度啲人算 nice

大英帝國
而家既英國海軍

其實有時真係唔係歧視
只係對住local嗰班
可能樓主唔識人地嘅manners
或者純粹英文唔係太好 好到有個好嘅conversation
但因為對方冇易地而處去諗其實只係cultural different
所以就誤會咗你係冇禮貌
其實brits講嘢真係好婉轉
佢講嘢表面係讚緊 其實係彈緊
同樣地佢地聽到類似說話 都自動波get咗個subtext
所以有可能出現一啲情況係踩親佢條尾都唔知
所以要融入真係要keep住學多啲

巴打我想移民美國有咩方法

你英籍？

學緊英國人負評你
吹咩

唔肯接受、融入人地文化 移民去邊都唔會開心

我發誓唔我唔係， 間學校勁少asian

你信我啦， 冇人話過唔肯幫佢洗碗， 但係佢用命令嘅態度 當我係一隻狗嘅態度呢 同我講話你而家即刻同我洗碗， 如果佢好聲好氣同我講我好願意幫佢洗呀

除非你住中部嗰啲州，如果唔係東西兩岸對亞洲人嘅接受程度好高，最主要原因係因為佢哋心目中最大嘅敵人係黑人，而東方人好少搞事

Private school? States school?

nice 嘅好nice 仆街嘅好仆街

唔係

其他野唔講，淨係racist 同自以為是嗰part真係好中

成日停留喺自己係最勁嘅嗰個年代，成班廢中廢老以為自己好勁

自己喺英國生活左8年，咁當然好nice嘅鬼仔點都有。但無論喺學校，Sports team入面嘅racist情況都好嚴重。記得嗰陣讀緊middle school，每個人都要參加CCF (類似Cadet Force) 比d sixth form 恰到仆街 嗰陣有踢足球隊，因為表現都唔差所以都無乜人racist,每次踢波係最開心嘅時間
但係一入左去個local football club到踢就開始嚟料，比人hard tackle啊 叫我go back to your own country呢d真係濕碎料

到升左u，racist就真係好左好多嘅，至少d coursemate唔會當你面笑你。不過夜晚喺街上面無啦啦比人撩都係會發生，最深印象係有次夜晚9點係Birmingham New Street station 搭緊扶手電梯落月台，迎面上嚟有班年青人指住我地大笑又ching ching chong 之後仲禁停我地條電梯，差d仆街

但去得外國生活，就要學識點去面對，樓主加油啦

唔係就難啲

sixth form College

我黎左一排做遊客都feel 到歧視係幾勁

其實我都算好有禮貌， 我係唔妥我個host family 對我態度好差

Ching你係咪英籍移民usa?

通常係BOARDING SCHOOL 既都冇乜好下場
十個住過BOARDING SCHOOL 既九個都憎英國人
我唔覺英國人有幾好
但你就慘D 通常英國人幾仆街都好
好少直接係你面前表達出黎
真係見你細個先明恰你
上到U就好好多
反而係讀LOCAL中學既 就通常都鬼化

美國你冇親戚唔洗諗
一係去到娶個美藉嘅
有親戚都有排排

我唔係 我移民美國

假結婚

幫佢尻洗

仆街喇你

其他口音唔知
但佢地對美式英語口音都好敏感下

所以有英籍咪易 有英籍大把美國人同你結

交稅養個垃圾皇室

英國黑人好好多我自己覺得

根本人類就垃圾

其實好多歐洲國家都極歧視黃種人
意大利都係咁...
坐電車check飛..
我同個白人frd都係拎學生飛..
佢果張睇一睇就算..我果張就起勢咁睇..

唔怪得次 讀sixth form college 個班通常都係地底泥. 再比較local d ge 英國仔. 應該唔少chavs 個d?

一啲啲啦 point 2,3,4你套其他地方落去都得
唔係英國人特有問題
食物上你俾錢咪有好西食囉

我覺得英國人最衰係做野慢 (歐洲人通病)
屌你話next day但其實係計working day
連埋星期六日banking Holiday我等撚左三日

講開住，之前初到英國住左排airbnb
咁有時我放底左d書呀衫呀係張床度
個英國呀嬸竟然留張紙係我房話呢度唔係學生宿舍, 要我保持房間整潔，O晒嘴

之前係戲院有個local呀伯
唔知係未恰我係亞洲人應該英文差
話我食nacho嘈住佢
（套戲都唔係好靜個d同前後左右都食緊)
咁佢唔滿意又冇同我講但係勁多動作，
成日係度無啦啦勁大聲講for the fuck sake
又舉高隻手肘掩耳仔，
今之後我都無食啦
點知大概差唔多一個鐘後
佢見我拎起支野飲就即刻擋住唔俾我放番支野飲
我開口同佢講
佢就話唔會讓開因為我嘈住佢
之後我diu9佢唔滿意又唔出聲
食nacho犯法牙
咁就可以用隻手肘侵犯我既私人空間同撞我個水樽
之後佢就收左皮

不過除此之外
我識既同遇到既英國人都好nice無歧視野發生
我覺得係樓主唔好彩姐

無錯，d黑鬼真係nice好撚多

睇咩學校啦 間學校啲鬼 nice 又 friendly 嘅一樣玩得埋
只係假如學校多 asian 你又癡得 asian 多 人哋咪會唔鍾意你
試下企喺人地角度諗 假如你香港中學有堆大陸人自己圍爐玩你都唔會想同佢埋堆啦

個人覺得加拿大先係最有禮貌

你知唔知每年王室啲地同物業嘅盈利係畀英國政府..
到底邊個養邊個..

咁你下次試下食完主動洗下碗
睇下佢有冇老奉咁既樣吧啦

如果都係呼呼喝喝咁 唯有當自已唔好彩遲下轉host ／ 住dorm 囉
呢d溝通問題通常去到一方出聲屌柒既地步已經冇得返轉頭

英國高質喎
你落club尻un/企喺到啲囡囡都癡埋嚟攞個屎忽磨你 咩都抵翻晒啦

加拿大真係最好最 nice

叫child登班中學雞情何以堪

努力啲upgrade 自己個人 去到某個level 大家都係講利益既時候有鬼人歧視你咩 你有利益比到人人地爭住奶你啦

住左係十幾年英國都冇比人歧視wo
係咪樓主太樣衰

以前最FD個D都係黑人
一開始都係佢地聊我玩

一個人去倫敦旅行個陣啲人好friendly又好照顧我

人離鄉賤，未出去住過好難理解
同埋好多鬼其實都好仆街

歧視呢啲真係冇得講 去親外國都一定有
斤斤計較係真 全部都方丈黎

點解唔住學校宿舍呢？

少少歧視緊有㗎啦 就好似我地睇唔起啲蝗嚟香港讀書一樣
最緊要做好自己 遇到啲唔合理/明揾笨嘅事就要出聲，唔好比人食住

你去左幾耐呀

王室啲地同物業
政府執政應該屬於政府啦

我都係英國生活左8年
Host family好唔好都真係睇彩數
不過禮貌上食完飯主動問下洗唔洗幫手洗碗點都要，我覺得係家教問題
唔好心態上覺得自己係客俾左錢就大曬
人地果度唔係酒店，始終喺人地地方住就要守人地既規矩
或者你個host態度都有問題
但share下家務都唔係好過份

英國local星期日啲roast dinner 幾好，平時啲pie 同 steak 都好味，應該係樓主住啲host差。

根本亞洲人就唔應該移民去歐美
係返自己地方唔得咩？

靠地同物業嘅盈利
即係同班uh uh 腳圍村佬無分別

咁你有太誇張

2-6 我都認同
但1我唔buy
佢係咪每日每餐都叫您洗碗?
如果唔係, 只可以話您唔識待人接物

本來一路睇都ok

睇到依句收得皮

美國人有國際視野
一打唔洗找

餐餐仲要係老奉完全毫無禮貌， 如果 佢禮貌同我講我一定會幫佢洗

歧視你可能係你根本on9

同亞唔亞洲人冇關

唔關事

但其實一有racist嘅事一發生就唔好忍
直接屌
佢地就係以為您唔會還手

好一句唔關事

樓主on唔on9 另計
但英國racist情況係極度嚴重
特別係細town

㩒一㩒起底 樓主差唔多日撚日都開 post 現實世界一定係又毒又怕事比人恰又唔敢出聲又冇朋友嘅死毒撚 要喺連登刷存在感

冇追po樓主係邊到？

每個國家都係啲濕鳩食古不化嘅人
無邊個國家特別好

真係唔關事

我做錯咗啲咩 係戇鳩

日日開post 係因為我熱愛香港文化

樓主好on9
英國美國我都去過
講緊啲大鄉里就係大鄉里
佢地都係無國際視野
係educated、civilized嘅就唔會有咁嘅行為

當經一事長一智啦
如果你連brit都撚得掂嘅話
對住任何國籍嘅人都冇難度

咁點樣改善

原來樓豬係五毛 此 Post 已完

Show Blocked User - 鬼才達

Thank you 巴打

睇city我覺得

咁樣就叫五毛？？ 我支持梁天琦但係我唔知遲陳浩天呢班垃圾 趁住而家梁天琦要坐監就出嚟攞佢 光環

本身想講係，英國本身就係典型高竇、世界仔加縮骨
但見到樓主條on9第一頁發晒癲噉自推真係覺得好反感

Sor

起一起樓主底 就覺得樓主應該係香港都冇朋友/比人歧視個d

超級尷尬毒撚自己一個去餐廳食飯

香港讀唔成書走去英國乞學位

跟住喊苦喊忽話畀人歧視

咁慘咪撚去啦

我stay咗半年左右
半年入面我睇咗好多British嘅sitcom 或者棟篤笑
其實唔係for fun
而係真係學到好多本土文化嘅特點
或者佢地啲subtext
同埋佢地嘅sense of humour
呢啲對社交好重要
而家我老細同我關係好好 工作上好關照我

有冇諗過係你自己坐喺度乜柒都唔做 老奉要人做
似住自己俾咗錢就大晒 完全冇諗過contribute人地屋企
你有冇主動為人哋家庭付出過先(家務上)
講嚟講去淨係話自己有俾錢
你比多啲錢出去自己住咪唔洗受人氣囉

不過算啦 你都一定會話係人哋問題

我都係 一個人係倫敦旅行 感覺個個都好友善 airbnb個屋主又得閒同我吹下水 問下香港97之後點

btw 如果去法國 只要盡量同佢地講少少法文 佢地就會friendly少少

all 4個app有個program叫very british problems
得3集 雖然入面好多嘢都誇大咗
但睇完你會了解佢地多啲

喺學校畀人恰畀人打點算 小弟讀梗BAND3中學

全世界住homestay都係咁嫁啦 10個有9個都係垃圾

我幫佢 gardening 幫佢隻狗執屎 教佢個細路做功課 算唔算

冇圖你話你日日幫佢奶閪都得啦

我係香港美國混血兒你問我答 我都唔想再留喺香港 太多港女埋我身

其實唔係囉
我唔知樓主學校個policy係點
但我以前學校既policy係全包
照計唔需要student做任何野

當然唔多唔少應該幫下手啦
食完飯幫手執少少野 自己間房執好佢係應份
但照計唔應該叫學生做野
人地比哂錢就真係唔應該叫人做
至少我以前住host係咁
我無聽過有host要人做野

我以前啱啱住果陣有話幫手洗碗 吸下塵
但個host唔比我做

撚樓主

Agree 其實我一定會幫手， 但係我唔係想佢 用咁嘅態度

係加拿大留左半年有多 真係冇乜可以挑剔

樓主小心下一餐比人落催情藥

旅行收聲啦 你真係試下係到住同當地人相處 你個體會又或者唔同 唔好用你果幾日尼做標準 人唔笑狗也吠

原來樓主係前排中間嗰個
怪唔得知啦

唔知係咪我問題 我睇唔到要你洗返隻碗有咩錯 樓主係咪係香港比人寵壞曬 你住人到人地唔係老馮你老豆老母 同樣你都唔係老馮食完放低 唔使英國啦 你去人屋企食完都自己洗返嫁啦 又係d支那心態 我比得$就咁咁咁 大撚曬

呢啲嘢邊使加密
樓主呢啲假膠開咁多on9 po起下底就知

樓主潛水了

美國一樣麻麻地啦
白人而家歧視越來越嚴重(多謝trump trump)
唔只白人 墨狗對住亞洲人一樣串柒柒
自己做錯野 永遠屌柒人先 同香港人一樣

同意
男朋友喺英國識好多Locals
又未當面遇過歧視
利申: 住MA

你無去過美國 真係唔好亂講
好多美國人成世無離開過美國 最多去墨西哥
對其他國家既野 好多都唔知唔清楚
邊撚到國際視野 最撚叻就打飛機
科技係好撚勁呀 但都無用落平民既日常生活到
有錢佬至窮人都係歧視亞洲人

美國一樣咁垃圾

（1q題）三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑
找咗數未呀屌你

美國更無國際視野

agger 你宜家係住緊host family 屋企唔係住緊酒店, 你唔好當自己俾咗錢就係大爺先得嫁

我中學讀boarding school 全層嘅垃圾我都要幫手收,唔通我同學校講我俾啲錢多啲就唔做咩

如果你覺得英國野係難食嘅話你咪自己煮囉, 大把人都係本來食唔慣所以先學煮野食

小心佢下次加料

其實呢個係咪都係膠post黎

樓豬撚撚後仲讀緊high school

homestay呢樣嘢撞手神
so far聽過唔少朋友既屌鬼
加拿大差過英國好撚多
而且你都住過8個host family
係咪真係個個都咁撚差？

high school班鬼仔腦囟都未生埋 racist有幾出奇
拎liverpool嚟講仲柒
鄉下地方 Liverpudlian既思想仲停留緊喺80年代

斤斤計較呢樣嘢歐美都係咁 去多幾個地方先屌啦

英國食嘢最出名最地道既都喺pub入面
樓豬秤都未夠 未食過就算啦 唔屌你喇

英國佬係做到個樣好有禮貌
喺東亞人面前緊係睇得出
但對比起其他歐美地方
樓豬去多幾個地方睇下先啦

小弟明白了， 以後會盡量迎合當地文化， 因為自己都知道難得有得去外國一定要入鄉隨俗

唔好怪小弟唔識嘢

你講嘅個類人其實美國都有好多
加州好啲因爲始終多亞洲面孔
有啲民風純樸嘅地方都對亞洲人幾好，不過唔多

樓主每人番中學要搭幾耐車姐？

全世界人都仆街

屌一睇個標題中曬今日嘅心情
啲英國佬好撚多事 成9日係度懶好人提點下你咁
其實就好小事都攞出黎講 好撚煩

利申 master緊 已讀完3年degree

英國撚表示認同
英國人好q虛偽 面頭上就笑笑口 底個浸就屌鳩你
歧視就度度都有 有朋友行行下街比人係架車度掟雞蛋
學校有個lecturer 見中國人樣就專比低分
野食真係狗都唔屌
之前聽過個fd講 佢中學個homestay 唔比佢飲熱水 微波爐都淨係要得到允許先可以用 之後又亂鳩咁扣錢
但好在轉左第個人度 果個姨姨當正佢半邊仔

樓主唔好咁快潛水啦
答咗先瞓

笑而不語

講下自己感受就起哂鋼咁 成熟啲啦小朋友

totally agree with u bro, 英國人正仆街 個撚個都無禮貌

Yes 成個英國除左識屈錢之外 冇野識 人又戇鳩 又垃圾污衊

First British who use LIHKG
下次扮British就好心扮似啲啦

其實全世界都係咁
就算係加拿大一出university 區同夜小小都成日聽到白人講fucking chinese

外國贏嘅只係制度
唔係人

英國野食果度駁唔到

樓主開假膠on9 po都呃到女留tg
怪唔知得連登係5p論壇

中學生 5年 住host family = 閱人無數

你大部分時間應該係讀緊書，風土人情未必體驗得晒。

你又未住過其他國家，點判定 英國係全世界最差？

利申：英國J，住咗8年，住過3個host，平均睇無你講到咁差

你覺得差味轉囉，實會搵到個好嘅，當然前提你都要對人好先。

好明顯啦話

唔覺或者可能我遇到嗰啲都係幾好
反而覺得啲英國人好有風度同埋啲女好正又大波唔怕俾人望
唔似香港啲女又要露少少又要驚比人望
利申係英格蘭讀書

英國好多女夏天唔戴bra

你都係想我地話同華人差唔多姐

識有啲鬼佬唔知點解都係唔鐘意英同美

Homestay其實最多都係各有各行，好少會有好來好去。學生太細唔識撈鬼佬又費事同你晒氣。大部分都係不歡而散

不過我身邊例子都係多好人，成日出去郊遊食飯，唔係等錢洗收學生，而係退休想搵個年輕人陪，或者鐘意熱鬧

有啲agent回傭好少比homestay，所以態度會不怎麼熱情

其實好多情況，只能睇運

英國撚表示同意 好彩今年grad 唔洗再留係到

小弟我係NHS做已見慣不怪

咁撚斤斤計較就咪撚住人地屋企

有本事就自己買樓自己住

有錢俾就大哂？正宗支那閪思想；你俾錢搭的士唔叫埋司機卙水俾你飲

岸尻尻00後港孩

你講得一口流利英文 平時有做gym 高高大大

就少人歧視你

我試過好幾次比人望住我 拉長隻眼笑我眼細

開頭語言障礙 講英文慢少少都冇人show你

加上亞洲人天生身型唔夠人高大

行路施施縮縮 成日比d高大鬼仔兇

鬼妹直情當你細路仔 唔會理你

美國留學L
其實美國唔好得幾多 implicit racism好多
個人認為 加拿大最好

住個兩年host family,日日食微波爐野（即係frozen pizza 果d),我之後同學校投訴調左去個好d ge host,除左呢樣，上堂d 鬼佬完全當你透明，而家上到大學好d
利伸：英國留學八年

自己個人有自信就算佢racist 都唔洗驚佢
但人地同唔同你玩又係另一回事

傻人多，閪人+傻人仲多

唔怪得啲指示要做到咁簡單，真係有人唔識跟

英國好多人都有洗碗碟機，佢冇定有都要你洗？

More

讀college上堂其實好睇自己摺唔摺 如果唔摺嘅上堂都傾到幾句 前題係你有一定溝通能力 但係落堂之後又另一回事 通常都係圍番自己啲朋友
認同上咗大學會好少少 但其實都分別不大

Host family 正常唔會叫你洗野
你自己想幫佢地又另一回事

去餐廳食飯有無入廚房幫手洗埋碗?

英國人多數係socially bully 好少physically架喎

蠢既鬼佬真係好撚多

外國好多時都係靠精英階層領導

特別係英國

平時遇到既唔少都係屎忽鬼 傻傻下咁
淨係識飲醉酒同落club

唔似中國/香港 蠢人去哂做官

如果連sixth form既鬼你都溝通唔到既話應該係你問題

做生意就知 英國佬好鐘意走數
而家公司都推哂d英國客 情願唔做

好撚多人見到你係Asian就會自動進入歧視mode 有一次喺A&E半夜有個細路踩單車爆咗肺入咗嚟, 我去佢見佢準備做diagnosis 嘅時候佢竟然同佢老母講話可唔可以唔好要Asian treat佢

由其是租樓
個deposits預咗拎唔返

讀college 眼見唔少人唔知係唔敢講定唔識講 淨係圍番Chinese 玩好似冇喺外國讀過書咁
個人經驗係肯同人傾下計佢地已經對你態度唔同晒 但受唔受你玩好睇你自己
通常racist 得最勁個啲鬼都係平時圍內比人恰嘅鬼仔
Low self-esteem靠racist 黎draw attention

不過pub啲嘢食真心好食 夠秤得閑去吓spoon嗰啲chill下都幾正

其實人地都唔係奉詣要幫你洗碗，一人洗一日唔係公平啲咩？
睇得出樓主係被送去英國，唔係自己想去
抱住呢種心態升上大學會仲辛苦
我俾你係英國讀多20年書，返到香港都係一啲都冇變過

Refer 佢去啲巴基朋友到囉，手勢仲夠親切夠British

以前一去到就讀college
開頭英文唔好群班賓仔泰妹
慢慢英文好啲同鬼有基本交流
人地好快當你正常人
但同你講親嘢都有溝通問題既話就唔好話人racist喇

咁咪趕佢出去

steak and ale pie

我夠想啦但係嗰晚得我同埋個鬼妹係physio 同埋好少中東人做physio

英國真係好多鄉下人無見過世界。

之前去間超市買嘢，埋到收銀度個鬼婆就係度吹話英國d超市好靚好大 跟著埋單80幾磅仲要好似睇死我比唔起錢

夜晚係條街行淨係會見到醉酒鬼佬大聲唱歌。因為英國有退休金個個hea到老就等政府養。

6 form 係最好學社交嘅地方，因為未出到社會唔會太古惑，又冇圈子焗住要識學校啲人。上到大學就唔輪到你做被動

女仔除外 狗公冇分國籍

我當佢細路唔識野繼續幫佢 第二日同我個educator講返佢就話 you got to be prepared for the shittest people on earth here

原來清做physio ，仲以為豬批

樓主你每日番中學要搭幾耐車

關你撚事

如果你仲係student 會唔會硬食睇你性格同mentor
staff左直接收佢皮啦nhs就, 又唔係private

其實最好係year9/10去到同班鬼由細玩大 sixth form 開始啲人都係各有各玩 想同人玩得埋好睇運氣特別係英國人 反而德國 俄仔好好多
英國人多數都小圈子

理性討論
講到咁垃圾唔走等咩
點解唔去美國？

英國raicst已經冇美國咁嚴重？

應該睇人吧?
唔係話清你唔啱
不過咁啱我有兩個朋友就係綠咭咁樣過去美國，
佢地一個就話想番黎(其實未諗好係咪喺果邊落地生根)
一個就去左車房整古董車

兩個都話美國冇野好

驚你一個死毒撚頂唔順搭長途車嘛
除非你行番學啦

醉酒佬呢個問題真係好撚大鑊
夜晚搭親火車/喺火車站都實有搞事

你確定唔係你expectation太高？？

樓主唔係咁認為吖嘛

英國算係地區性

美國一嚟就中國人 清清槍槍，黑人 那個那個

家陣有好多sixth form college淨係做AL
呢啲最好

咁我見到佢咁慘半夜俾人送咗入嚟咪繼續幫佢囉 同埋呢個本身都係我哋嘅職責
最重要係因為我始終都係international student 想好好地做埋placement 唔想搞事

你係咪住南面

英國人始終虛偽要面
好少好似美國咁講到出口又做動作咁
不過心入面既racist就走唔甩架喇

student你硬食啦

仲有醫院多數outpatient d鬼佬最垃圾 palliative care ward d阿伯多數知道自己都應該係咁先所以成日搵我傾計 不過一出到去又係瘋狂比o靚仔歧視 心諗我屌你咩我喺入邊睇住你阿公你係外面咁對我

你唔肯答咪即係所有嘢都係鳩噏

莫講話我地亞洲人丫
佢地連自己友，蘇格蘭，愛爾蘭，威爾士都唔gur...

以前有個蘇格蘭朋友黎香港玩，
同佢喺soho區行，
有隻飲醉左既死英國鬼，
(啲 british accents應該唔會聽錯掛)
無啦啦衝過黎捉住我朋友衫袖
第一句就話
"are you fuxking Scottish?"

勁冇禮貌，擾攘左一陣就繼續行
事後個蘇格蘭朋友講
真正"英格蘭"人係好睇唔起佢地，

唔係因為頂佢地唔順，
nicola sturgeon果啲高官都唔會話咁想公投獨立

more

啲阿伯好多都少人理，冇connection啲後生又怕悶。不過門診啲中年廢老又係仆街。等discharge慢啲都比人屌，岐視都少既係態度差

00:31 right now gotta sleep talk Tmr

如果喺英國其實35識7聽到真係直接屌柒佢
但美國真係唔敢 一陣拎支炮出黎

係唔算好，唔應該差崇，但至小無你講到咁差
起碼大多數人係nice，搭火車同個唔撚識嘅人都傾到成程車。
你係咪毒得濟，去到英國都比人歧見？

度度人心入面都racist架啦
香港人咪又係咁 只係做得出唔出面姐

有張圖方便啲討論
前排中間嗰個

2-8我內心説話
你老母 成日d人係連登話佢地識分識分
一係就成日話 我冇遇過啊 大部份好nice囉
一撚定勁撚多人出護主咁
我打一定好多負評
Anyway 1）你真係唔好彩
我住兩年都係同一個
洗碗得閒咪幫下冇乜所謂
都係3個人嘅野 10分鐘搞掂

呢個你就真心收皮
無一個中國人 同白人係無辜

Nihao 笑咗

on9

樓豬咁得閒上連登開咁多post

唔係要洗碗咩
咁得閒嘅

即刻有人負評
屌你老母 真心收皮啦
我真係未撚見過街出面會有人識分啦
唔通人地問完你邊到人先再歧視你咩

英國人同其他人一樣 都係欺善怕惡
且同香港人一樣
其實樓主係咪啲宅男look 唔恰你恰邊個

睇你第一點就知你咩人，骨子裡劣種中國人性格，以為比少少錢就大帝，住homestay係住緊人地屋企，正常都要幫少少家務手，人地煮飯你洗碗係外國正常禮貌。
以前我喺紐西蘭讀中學都係咁，homestay煮飯我就同佢個仔洗碗。
建議你一係煮返飯比人食，一係比得錢就自己搬出去住。你啲性格去到邊都會比人歧視，唔會只係英國

有好多人以為bno高人一等
又咪同支那護照一樣二等公民

即刻出現呢d

樓主我教你個字
Faggot

比人歧視就走啦, 唔好留係英國, 我都唔想咁多香港人係度

你渣咩卡咩O都冇用，個樣係亞洲人就食咗第一波先

弱智仔，反駁人之前用下個腦先啦

美國人國際視野就冇乜架啦，至少我身邊啲fd係，不過有個就唔同，會睇各地新聞，前排習大大稱帝即刻同我講問我點睇。仲係佢同我講有得拎4000蚊，財政預算案個時

認真可能支那人果類做壞規矩
所以睇你睇得咁緊

住咗6年真係無乜遇過喎 醫院 銀行啲職員都好友善 大學啲人都唔會歧視 不過有啲難埋堆 我認我好摺
其實咁多年我就觀察到其他種族eg.南亞人印度人俄羅斯人都通常會同到啲英國人一齊埋堆 但係中國人 香港人就通常都會埋返自己人一堆 咁呢個係咪真係淨係種族歧視嘅問題呢

毒撚真係唔好以為自己待遇差，其他人好有問題 個問題係出自你本身，怨婦咁撚樣，有時間上連登開post，屌哂全部反對你嘅人，用啲時間先檢視下自己先

歐美不嬲都係歧視最嚴重既地方 所以佢地自己先成日提住no racism

幾年前去英國 係條街行行下都會比揸車經過d人指住黎笑

一個頂多被歧視
一個直頭係迫害，唔駛講到咁明都識揀啦掛?

正常啊
好多留學支那都好閪

將英國轉做香港 你會發現其實一樣

可能樓主個樣生得似支那仔
人地當做支那人

樓主仲要係一個得閒到成日上嚟開膠po ff自己係港美混血好多女埋身但係又尷尬自己一個去餐廳食飯嘅死毒撚

毒撚最忌有自信

咁差返中國讀書啦 唔好留響英國喇
又要屌又要留響度

拎本BNO出黎,同佢講你都係英國人

點解唔住boarding?
Btw樓豬應該毒撚一個

真係好撚多人歧視Asian，尤其London

以為你係中國人俾說話你睇

作為一個係英國住過嘅人黎講，
樓豬d point

除左第五點，英國菜之外，真係冇一個同意

你係住人間屋，做少少家務是常識吧，港孩比怪獸家長寵壞哂

英國人好有禮貌，d人會幫你開門，hold door，
有次我抽根，有人主動黎幫手，
上落巴士，買完野會講thanks
番part time 果時，會講Would I have，超有禮貌，
定係你英文差唔明呢句幾有禮貌?

上面有d講同支那人差唔多，應該冇去過英國

認同有部分英國人好閪，但英國整體俾我感覺無咁大壓力 (Except London)

其實英國唔同郡嘅口音都唔同啦

咁係你房東問題啫
我以前host family真係當我係仔，好照顧我

我係英國讀咁耐書 都無試過比人歧視

反而令到我唔想留係英國黎左澳洲ge原因就係佢穆斯林太多 直接影響生活。而家算咩？穆斯林瘋狂生BB最終會清洗英國

澳洲應該歧視問題最嚴重
大部份澳洲人都係移民或者監躉後裔，應該無咩好歧視

全世界最閪ge地方 我當數香港 R爆我頭都搵唔到一個值得驕傲ge優點

認同，佢地仲認為自己嘅影響力仲停留喺百鳩幾年前
利申 英國住過5年

我host有洗碗機
已經離開咗佢屋企6年但係佢仲俾career advice我 問我過得好唔好

Preston?

North Lincolnshire?

定係法國？

澳洲其實問題嚴重？？？！！你無閪嘢啊？！d態度不知幾好，悉尼已經係比人話最無禮貌但係同香港比？！我d FD去鄉下placement d澳洲locals熱情到佢不知所措....人不笑狗都吠，澳洲本身就係一個移民國家，無英國果種世代居住ge情意結，所以佢地極少數會好似其他國家咁反感移民。有d人仲要話澳洲係監躉後裔 讀多d澳洲歷史先啦

樓主話自己住東北部、Manchester再上少少；返學就返Manchester

黎左就黎半年 一次都冇俾人歧視過 樓豬生得樣衰

講起美國同英國就諗起呢個

你明顯係stay細城市
我長駐London，同你講嘅係完全兩回事

咪話咗移民或英國囚犯後裔囉
無錯絕大部份係移民，但歷史上的確有16萬囚犯由英國運送過去澳洲
我咪對“澳洲應該歧視問題最嚴重”依個論點派膠囉，連幫Aussie平反都要屌

仆街極都好過支那人

真係好depends你係英國邊到。

係英國第8年

黎左UK3年表示認識既英國frd無乜大問題
但無可否認有部分英國廢佬的確好閪
可能係地方問題？

屌 我唔係話你呀 題外話....16萬囚犯對於澳洲總人口真係無咩影響，而且澳洲人好醒，唔似其他國家尤其係香港，乜狗屎垃圾都收，黎襯呢邊ge移民普遍都高質，人地咪唔會面阻阻lo

英國d地痞流氓的確好撚低端

住過係lincolshire 4年 真心惡夢（當然都有遇到好人 ）

部分認同啦 睇際遇
享倫敦做左年幾兩年
全英國+歐洲人+美國team

英國人係傲慢嘅
腦細有啲好大喜功 但對人人都唔錯
表面野會做足 暗底都重階級觀念

美國人係自大 鐘意同人比較 下下要勁過你咁
法國人就自負啲 做佢朋友唔係咁易
西歐 東歐 北歐人都比較chill

由其是liverpool班鄉下佬

我個次去royal mail寄野翻香港，第一次去唔識寄，又good morning又好禮貌問個staff, 佢叫我use your own brain

屌 佢地講嘢係咁ga 好撚直，但係唔會暗地裡搞鳩你

有崇過?
同支那比點都好過支那。
無啦啦又屈人崇,出國出到樓主咁on9既?

其實講真 度度都有低端人口，係香港都無人會無啦啦同班MK跟車佬 低等黑社會打交道啦

喺英國，歧視嘅多數係啲中年人/細路仔
試過有次喺街比個細路係咁對住我fuck you fuck you
我望兩望行埋去，佢就淆底say sorry跑走咗

去到英國有時發覺 中國人先係最仆街
最為自己利益而去壓榨人

死o靚仔既話真係惡少少一句fuckoff就已經屌走咗

屌 點解我遇到既唔係咁
表面上好好禮貌
但暗地裏就想搞9你
又攻心計 斤斤計較

你同我講英國人攻心計

本身認同你，見你話美國好就知你on9

其實你比咗錢唔代表你大晒，幫吓手做番自己個份係應份。你點對人；人地點對你姐

剩係講第一點。
要服務就洗多啲住酒店，出街食。
住人host你比得幾多錢，所有野都share做架啦，大少

英國狗又懶又串

樓主呢啲小朋友屋企可能係小康/中產，比得起少少錢去外國讀書以為自己好有錢比好多錢人咁

臭酸窮毒撚去英國比人恥笑當歧視

係外國食快餐，food court全部自己執ga。比錢大撚曬呢點港燦同大陸人無分別

我反而覺得係窮撚 真係中產有小小家教都唔會咁

自己執呢個氛圍係抵讚

咁慶幸我遇到個好host，離開嘅時候大家都引唔住喊

小康果啲最難頂

條友睇個款真人實好撚閪，人地憎佢性格唔好，就都入晒歧視數
幫手洗下碗好正路

去下南部，你會開心好多，

因為超多外國人，果邊英國人對慣曬外國人，唔知係唔係因為南部holiday town，仲日日都 holiday mood 勁樂觀

試過有個力架送緊Deliveroo，佢見我係Asian就踩架單車衝向我，再係我兩步前先急轉，想嚇鳩我。
我擰轉身送左隻中指畀佢，佢本來已經過左對面街，之後佢踩返過嚟截停我。我當堂驚撚到仆街，不過都屌柒左佢。而且附近又多人，佢唔敢開拖，就咁走左去。

同埋係Tesco Sainsbury’s etc買野
self checkout 呢d係得外國先做到
Dllm比著係香港 贏國就精彩囉

我覺得好多港燦或者大陸人 成日當人地鄙視佢地ge個人行為係歧視...我只可以講好撚無知。鄙視同歧視都分唔清，兜口兜面無啦啦話你支那人就係歧視啦

咁離開英國未

仲要係勁大波
反而佢哋依家興透視裝若隱若現
好難唔去望住佢對奶囉

之前去歐洲旅行 英國人又好少歧視 但同時都唔會好nice對你
相反去到東歐D既國家即刻感受到熱情

煩撚到on9 寧願排返人手
成撚日要叫個staff過嚟

樓主咁廢祖國都融入唔到

cool

perfect

you re good

同埋真窮撚係無機會留學

諗返上次搭巴士，前面有兩個香港女仔
初頭巴士司機好好聲氣同佢Hello， 又問佢去邊要咩飛咁
佢勁冇禮貌完全唔應人，又鬧人做咩唔比學生飛佢
個司機就鬧佢自己唔問，個責任喺佢度
之後聽佢同個fd 用廣東話鬧個司機英國佬點點點
個司機對我就好好聲氣，好多時根本唔關歧視事

英國人喎 有公德心?
係小弟前排影嘅

我可以同你講 港燦個朵係全世界已經臭曬，好撚羞家 見唔少撚屌港豬去food court食嘢唔執檯，見到隔離有地盤工人食嘢 會大大聲用廣東話講 好撚臭 去第二度坐 個表情真係神憎鬼厭，我真係極少數同港燦做朋友 太丟架了

根本樓主自己小學雞，食完野碗又唔洗，就入人岐視數

我親身經驗係覺得英國人好少岐視人，啲鬼婆幾黑人憎都好過閪面港女

Ggwp

好方便wo
煙酒energy drink 藥物個d就自覺去人手啦

睇你上連登開咁撚多post
都估到你係班金鐘仔質素

比少少錢當自己大爺

人地煮飯你洗碗你可以唔鍾意但係你冇資格發鳩人脾氣

你運動好勁己經好respect你，露兩手

睇樓主講野都估到佢咩樣 比錢就當自己大爺個d毒撚
住得homestay就唔係同出面租屋去餐廳食飯 叫你幫手有咩問題

我都試過係英國火車站等的士，俾班英國後生仔叫我”狗仔行開” 俾佢地話完之後喊到傻同勁憎英國人

去過法國就會知英國好撚文明

4 so true

呢1-5放係澳洲紐西蘭都得
但英國係大城市應該好D 冇澳紐咁多生番

講真 練肌肉 打扮到自己成個香蕉仔咁就冇人歧視你 不過點講都好 真係預到有危險俾人打劫襲擊 你有操下都叫可以保護下自己 把口生係人哋度 你下下咁上心做人都好辛苦 英國嚟講倫敦叫最少歧視架啦 始終個環境好多元化 加油啦巴打 人離鄉賤 你嚟得就預咗會有咁嘅嘢發生 唯有男兒當自強囉

英國人好gentleman好有禮貌wor
無咩俾人歧視過
反則美國仔又無禮貌又膚淺 講野一句入面幾個字都係粗口 又係車度除鞋

荷蘭先多歧視呀
行行下都俾人粗口問候
d人勁無禮貌 成日撞9你
單車友又開得快
係自由同開放既
但你去過紅燈區未？
d雞唔係好得wor

之前仲叫英國人救港

自強才是正道

你住邊頭！？

樓主你咁樣入到大學好難識到朋友，除非你好撚有鐵，咁都會有酒肉朋友嘅

樓主係咪無做下d門面野？例如同人打下招呼，搵野讚下人，打開下話題，問下人今日會做乜。如果有做佢都係咁對你，佢就真係土仆街。
但係如果，一返到黎就入房，不聞不問，西口西面，好似欠撚左你咁，唔好話英國，係香港都想屌柒你

去過英國有d人會主動向你微笑講早晨，有d會跑係你面前大叫Ching Chong Ching

點解我覺得你好似講緊香港人咁

我有親戚英國出世，土生土長，一直到12歲先嚟香港，而家攞住BC返英國會比人當支那人左問右問，喺英國又比人歧視ching chong ching ching chong

人既問題..
本人英國12 年, 有屋, 一直讀LOCAL SCHOOL.
同鬼仔玩多, (LOCAL SCHOOL 係無乜香港人)
勁少被

人既問題..
本人英國12 年, 有屋, 一直讀LOCAL SCHOOL.
同鬼仔玩多, (LOCAL SCHOOL 係無乜香港人)
勁少被歧視, 有都係班ON9 係到ching ching chong chong, 會有班黑鬼FRD 鬼仔FRD 幫我.
大學更加 0 歧視, (上得大學嘅 9 成有學識 知香港, 日本,亞洲野) 大學亦勁多中國人印度人.
如我無估錯.. 樓主係anti social 加成日唔講英文.
至於你講既 guardian 問題, 正如上邊講, 9成係無錢既人, 自然就無咁好.

之前我試過有次係餐廳食完飯係門口等frd
無啦啦有個英國佬走黎叉我頸

發覺係英國會歧視嘅人大多都係local白人 好少見到其他種族嘅人係道會咁

英國研究

好撚同意

林鄭月娥全家都係英國人

你唔出post 都知啦

咁你仲去過邊啲國家? 點樣肯定英國多啲你講既個種人? 係咪人既問題咋

所以一直都話嗰啲未去過白人爲主國家既人成日喺度吹捧鬼佬眞係好戇鳩
你睇啲 ABC BBC CBC 反而中意講 heritage 尋根學好自己祖輩既語言

當泡菜死?

樓主喺到屌鳩人未去過英國就崇英
咁你崇美前去撚過美國未

樓主會唔會係你無禮貌問題
之前我去英國個個都好nice
利申鏝迷 上個月去左曼市睇波 前後左右既人都好nice
又唔太覺英國人有咩問題

人哋係高級人種冇計

結論LP用港豬心態留學, 除左抵死無野好講.

不過呢個年代, 英國講紳士真係晒氣. 除左識做樣著成套suit+頂hat, 同埋一堆左膠+班on9到無論既波牛, overall都仲係人住既地方.

洗碗呢個point唔明點解有人屌
比撚左錢叫個host包食住咁佢作為service provider有責任搞掂曬d野掛 幫係人情唔幫係道理啦下話
你行入茶記$50食碟牛河都唔expect呀姐同你講$50只係碟牛河錢 洗碗另計/自己洗碗啦

你話大家夾租既你煮野我洗碗呢d就話有來有往姐

睇選票啫

去過遊學團 聽過佢地鬧我地yellow monkey
相反啲黑人有禮貌好多 會同我地打招呼

有無咁差呀

100%認同樓主

因為你係Chinese

試過行去做gym俾班英國中佬駛慢架車咁鬧Ching Chong Ching Chong
我心唸你而家英國經濟又唔好得去邊
啲大學又要靠Asian賺錢 仲要咁撚串

Agree

抵你比人歧視啦同大陸人諗野一樣

可能係我好彩啦，之前個host好好人，或者因為佢有三個細路，加上佢第一次做host
我間學校嘅international students主要有Russian Italian Japanese ,明顯bully asians

瑞士人屌打全世界

咁就要俾人歧視？
有幾多大學/學店靠緊postgrad foundation賺錢

我之前去法國俾人兜口兜面舉中指鬧fucking chinese
去荷蘭完全勁和諧
根本所謂既大國都垃圾

利狗係咁既質素

依到啲支那人真係好垃圾 成身名牌 講野又大聲 多數無咩品
真係想拎枝香港旗出街

美國歧視仲嚴重
係得少數城市例外

通常越北越racist

agger 白人國家就有歧視發生

見識少嘛

最重要係自己可以成為其中一名仆街

邊有人會鐘意英國/美國

大家都只係想移民過去做英國人/美國人
係香港做英國人/美國人都好過係香港做中國人

係真係威啲

咁你又話最撚仆街

咁要做白人先得喎 無人知你拎住BC除非掛喺心口

鬼佬好撚污糟

之後除左老一輩閪啲之外其他都還好

不過鬼佬當客係狗咁撚是常識吧

英國人自以為自己好紳士，其實就勁自大

美國人就出名閪，講英文既大陸人咁

荷蘭人冇禮貌好似不分種族架喎

單車梗係開得快啦人地用嚟做交通工具，唔係香港用嚟郊遊 同埋普遍人嘅速度唔難跟，有啲人快你靠埋邊讓一讓咪得

係架佢地見你帶隊係會爬頭順便屌你老母，全世界渣車都係咁架啦

btw 老實講 俾你見到支那人你都會歧視佢地
要睇吓佢地係睇低你個種族 定係你嘅文化囉

有無人住/去過西班牙? racism 勁唔勁?

識幾個英國佬老都係好撚仆街
朋友都唔想做 勁自私

係有人嘅地方就會有歧視發生
淨係連登都已經成堆asian racists

我去英國住第一個host family 勁好
帶我識其他親戚 幫我折衫燙衫 星期六日帶我出去玩 唔洗我俾錢 又車我返學 好掛住佢地

我玩開果班都有好多英國人 ~

我覺得睇你點睇姐

仲要好多英國佬係香港 就真係當晒啲女係雞 仲要無諗過比錢個隻

可能amsterdam啲人係特別衰格

係香港嘅鬼佬有70%都係垃圾

Agger, 利申喺英國讀咗四年書, 有人想知啲仆街野再講

改善你嘅問題定佢地嘅問題

都係個句... 去過其他地方就知 香港 絕對係世上最 好地方之一.. 遲下唔知, 起碼呢一刻都應該仲係..

中學讀完History都有同感

點只英國佬，只要白鬼已經得啦，甚至阿拉伯人或拉美佬好多港女（亞洲女人）已經唔識分

紐卡素

英超來講阿仙奴應該係最國際化最少歧視

法國球會喺英國 歧視咩人好

iwobi

係港男先咁崇洋想屌洋西姐 又移民姐

1-4,6未預過
5 agger

請善用起底功能
喺學校畀人恰畀人打, 點算?

LIHKG @ Android

每年出差各去英國3個月，美國3個月x6年（倫敦+紐約）
我都鐘意美國人多好多
佢地唔想同你講野又好，真心like你都好
好易睇得出
你唔理佢佢咪河水不犯井水
唔似英國陰陰濕濕，仲要企個道德高地

去得都有錢仔，叫有錢仔洗碗?wtf

我係英國讀3年大學，好和平，完全唔覺有你講嘅咁差 就快讀完有d唔捨得呢度
就算唔計香港人，我d朋友都係以非白人為主，感覺佢地係比較會接受我地，可能因為大家都係minorities啦，試過係溫書地方食中菜外賣然後比巴基裔同學/唔識嘅黑人問我係邊度買
不過我又唔覺d白人對我地有好明顯嘅歧視或者好冇品，心底裏有冇歧視我就唔知啦，但至少平時係town遇到d中老年白人有唔少都表現得幾友善幾有禮貌，反而係d中小學雞會無啦啦聊鳩人 基本上上咗大學嘅都唔會搞鳩人，除非飲醉咗
同埋英國服務業嘅好多都會做到好有笑容感覺好nice咁，相反去捷克見d人多數木口木面咁，好大對比，我fd係捷克exchange都話捷克人成日閪面

笑撚左

香港人啲鳩屎野可能都係跟英國佬學，
e.g. 鐘意踩鳩自己人

單單睇脫歐公投已經知英國人除左有少部人正常 其實大部分都係傻仔黎
不過個個地方都係咁架啦

btw,食方面就算認同嘅
不過冇人叫你繼續食英國菜，反正出面d餐廳大多都唔係英國佬嘢

只認同食

英國菜 狗也不

英國既野係真心難食既 咸到傻
但其實係唔係你個樣問題 樣衰真係去咩國家都會比人歧視

死五毛樓主 block

成個post睇完得啖笑 ，究竟有幾多個真係住過英國

歧視唔係話冇，不過咪最多一年1,2次，仲要最多只係係車大叫，身邊都冇咪人比人些歧視過

翻學識既好多都好nice，又有禮貌，開門永遠幫你頂住到門，行路唔小心阻到你又會講sorry, 係超市買餸見你少野又會讓你先，啲鬼仔coursemate 開p又會叫埋你，跟本冇人介意你英文差，只係在於你肯唔肯講

利申: 英文廢J，係英格蘭東北部讀，今年 U grad

英國佬歧視真係好撚嚴重

禁英國真係優秀的種族
同大日本帝國一樣
你有支那賤種的血比人歧視有咩問題
玻璃心

第二出去住外宿唔係食餐廳
食完飯洗埋碗有咩問題?
有問題因為你支那基因覺得比錢係大晒

結論

樓主賤中之賤

黎緊會帶屋企人去倫敦 有無英國巴可以推介啲
食牛扒、英國菜、海鮮等等既餐廳 等我可以俾兩老試下外國野 預算每人十幾磅都ok

樓主講嘅問題好似法國都係咁
自大仲停留係法蘭西帝國
不過我未去過純聽返嚟

認同

英撚班人好撚懶

2,3,4,6你起碼都比個例子黎啊屌

腥港遲士至膠

lm

寄人籬下洗隻碗都唔肯 好心你啲小朋友唔好咩事都斤斤計較啦
黎咗英國幾年都未被人歧視過 同local有講有笑
睇你乜撚都怨一餐都幾肯定你性格有問題

其實樓主咁撚唔想留係英國咪翻黎
係到講英國 呢樣差個樣差 但又要留 講到人地迫你咁
人地不知幾想你走
成隻蝗蟲咁 係到講香港呢樣唔好個樣唔好 又要留

利申 係英國住過一年

好諷刺，成個歐洲可能得東歐個班會好d

英國雖然都唔係太好 但比起法國

香港人都唔差

係咪你樣衰咋

不嬲無支那人香港都係一個好地方
係比個政府賣港同支那入侵先愈黎愈多人屌咋麻

之後樓豬走去做熱狗

英國人望黃種人果種眼神真係

去過就知

D野食垃圾真係無得輸, 唔自己煮出街食真係會頂唔順

完全同意
喺英國啲黑人, 唔理佢有無口音都好
地位都一定比黃皮膚好

白人唔敢歧視黑人. 驚比人道德批判
但對住亞洲人就明正言順羞辱你

除非你係靚女就唔同
你係靚女嘅話, 啲鬼佬就會爭住讚你啲口音好可愛

啲白鬼同事成日同我講asian下面好窄. 又話好容易上

其實點解睇唔起蘇格蘭人？
鄉下地方？

西班牙人好熱情
會主動同你傾計
上次去搭地鐵唔識路
有條女追住問我洗唔洗幫手

屌，kebab真係好想再去食，仲有個cheeseburger...
其實好野食唔係冇，不過冇香港咁多啫
美國仲鳩屎呀，好多local乜都唔知添

我同家姐以前係英國住host family
個屋主成日借啲意抽我家姐水，後尾仲想得寸進尺導我家姐上床
當晚我就當住佢老婆面屌㭍佢
好彩佢老婆明事理
同我一齊報警拉鳩條white trash

上次行快幾步爬頭hi到下個英國婆，比佢從後推左野 仲fuck me asshole

琴日岩岩去到London
無人歧視過我wor

不過我米八大份

抵死 崇洋啦
仲唔含 條路自己揀

英國人真係小家

睇人同埋地區啦

細個果陣住過個host family 間屋3000呎海邊。
食飯一齊食大家自己夾。weekend帶埋我去玩，對我既待遇同佢個仔一樣，洗衫連底褲都幫我洗埋，仲要有個100幾呎獨立廁所加king size bed.

係規矩多左啲，6點鐘準時開飯，唔翻黎食要提前講，10點前翻屋企。 怪少少既係食完飯一定要坐低成家人傾計1粒鐘，同埋逢星期六都會搞聚會，帶佢啲朋友俾我識。

果幾年我食左學左玩左好多未接觸既野，even係留學都未必體驗到嘅野。

走果陣仲記得host mom話 'we have lived with so many students from different countries, some are good, others we feel regret to take them, but you are one of those that we will remember'

小家過D支那賤畜?

喺香港你撞到人都比人屌老母啦

最記得果年英國個官話冇辦法接收香港既居民
咁今日又收咁多難民
仲要比佢地搞搞陣 抵撚死啦

追住問洗唔洗幫手.....呢d係西班牙唔似只係熱情喎巴打

樓主你唔好彩遇着衰host啫
個人覺得好多所謂道德 禮貌嘢好睇佢哋咩階層
middle/upper class嘅英國人係呢啲方面係好好多 屌打香港人
英國教育教我一樣嘢就係唔好因為自己遇過一堆人冇文化冇禮貌 就去標籤一個國家
因為嗰堆人根本唔可以代表全個國家

喺英國住咗6年,而家喺度返工，完全唔覺有比人歧視。不過你哋又會同我講 “你俾人歧視咗自己唔知啫”。

同意， 品格好差

澳洲撚仲仆街過英國
法國都唔係好得去邊

我覺得都係睇人同睇地區
野食同埋用禮貌打飛機兩點我都幾同意

試過去利物蒲旅行
咁啱個日雙紅會 猁主場對獌
係火車站見我Asian 係咁比人問我係咪獌

利伸：獌

我以前住監護人果度佢地對我好好喎 有時幫佢地洗下碗 做下家務 佢地有時都叫我唔洗洗碗 之後都會幫佢地洗 一齊睇電視 一齊食野 佢驚我唔夠飽都會叫我食多啲野 食完飯有甜品有蘋果批一齊食 其實真係好似一個屋企咁 當左佢地半個老豆老母 仲要一住就住左7年 同埋有咩野都會同佢地傾計 咩都會同佢地講 之前講大話都比佢地鬧 真係感覺倒佢地當我半個仔咁睇
之後大學果陣聖誕節仲叫我一齊返去食火雞 係咪樓主本身冇咩禮貌喳 而家返左香港讀書都仲有打電話比佢地

仲有種族歧視呢樣野 我都要學左3-4 年 其實亞洲人要識笑下去度果邊 咪比佢地講下囉 之後同佢地一齊笑就會做倒朋友 唔係老吹你 可能一開始會唔慣 但係笑笑下佢地就當你係朋友咁睇 得閒會笑你亞洲人 你就可以笑返佢地係白人

樓主睇野唔好咁少啦 唔係個個英國人都係咁既 我果時都去左8年 其實都好開心

相比之下美國人真係nice 好多，唔會以為個個都要講英文

同香港人差唔多

有無人講下加拿大人點

美國冇法定官方語言
但其實去到美國要講英文方便溝通都唔係好過份啫，你又唔係冇學過
拉美果班就話可以借佢地係南部嘅勢力堅持用自己語言啫，華人去到唔通成世唔出唐人街咩

去得外國預左比人歧視
要怪就怪自己冇好好保護自己

仲要成日用啲賴係nice既態度對住你，但其實就假到死

係咪樓主on9 仔？
當然host family有好有唔好，如果你要人地幫你煮埋洗埋，不如讀boarding。
其實好講 mutual respect 你心態係我俾錢你，你就要照顧我，我咩都唔駛做，因為我俾錢你，同大陸人落香港消費個心態冇分別

其實咁唔鐘意英國可以返香港

Btw 英國人睇人唔係靠膚色係靠口音

最大路咪burger and lobster

On9

係人都知你on9

Not as much as you

Your dad is a trap

Your mum is a hoe

個人覺得冇一個民族係正常

嘩
前排中間咁樣衰個on9邊個嚟

Me

你自貼啦

你呃人，英美一定最like hk 人，尤其有 cno 果 d

唔駛爭 一撚樣

其實呀joe仔你係住東北部定倫敦姐

睇樓主都係矮仔黎

有病睇醫生

你睇多 d la

仲有你讀嗰間Bethany School曼市有分校咩

原來ON9仔, ON9到你咁, 唔好話UK, 香港都恰鳩死你la.

上次倫敦住個間酒店都係華人reception
仲要mon到佢睇緊gem

都唔係咁

btw agger英國冇嘢好食

根本上Brexit公投之後感覺社會怨氣大咗好多

假膠post

負皮比睇利物浦

你味蕾一定有問題

樓豬係米毒撚呀 唔樓俾人bully咪你bully番人囉

越北越好喎

我覺得ok啵，定係巴打你食開好嘢share下好啵

好贊成 不過英國對學者係百份之一千尊重 就算聚會都會對你好友善 前題你要係有學術成就
同埋美國都好歧視

咁你下餐點食

你唔係窮你都唔會留係香港讀啦

英國人好就好在制定國家政策時真係全面d
但佢地覺得自己高高在上就真嘅
番大學時一定會感覺到

有好多探究西方教育嘅 article曾經論述過, 大學本身自己係一個社會. 所以你係英國嘅大學入面遇到嘅 文化好難反映到英國社會既文化. 的確, 有英國社會先有英國嘅大學( 正如有雞先有蛋).不過雞又點會等於蛋呢. 英國嘅大學結構上已經唔再行精英主義制度, 姑勿論市場化的利與弊, 我同意大學普及化可以塑造一個更包容既社會. 不過, 我亦會同意英國社會本身就係白人主義, 同埋有時候種族真係一個根深蒂固既問題.

當你捉到十個人懷疑佢哋買嘢特登唔比錢. 其中兩個白人聲稱唔記得, 不斷講埋啲例如sorry, how stupid I am, it is easy to forget 呢類magic words. 而其餘八個黑人就當作若無其事咁, 畀返錢就走人. 本質上十個人做嘅嘢都係偷野, 但係英國社會唔會接受到後面嗰八個人, 因為佢地'扮都無扮' 嘅態度人哋會覺得佢有intention去偷野.

日子耐咗, 我發現黑人的確有呢個唔畀錢既傾向. 當下一次見到黑人既時候, 我會internalize左佢同之前嘅黑人一樣會有呢個傾向. 換句而言, 我會潛意識地先假設佢會偷野, 然後主觀地interpret行為表情黎說服自己佢唔會咁做. 而唔係先假設佢哋冇做, 然後當有證據可以說服自己佢有做既意圖, 才客觀地分析佢既行為表情.

我當然唔會畀你睇得出我假設咗你會偷嘢, 但我呢個行為正正係as a result of 你既膚色. 至於係咪歧視, 我覺得最後都係取決於你點樣定義.

利申: 英國服務業撚

你咪洗返自己隻碗囉 唔洗張件事放大 比個幾百又要人地當你大爺。 唔鍾意可以搬，睇死你都係唔夠膽講然後自己走左去洗。

利申：之前有住開homestay

喂你話自己住曼市上少少嘅東北部
曼市就喺西北面嘅
我想問下要上幾多少少先去到你住嘅東北部

10cm

睇你咩地區咋，有啲區9成都係差同蛔。啲蛔一早全家過黎生蛋，個個當正自己白人咁，睇唔撚起Asian
啲差又污糟，我同佢住accommodation 啲咖喱masala放雪櫃放到臭晒過晒期都唔理， 碗又唔撚洗，搞到成個廚房都係烏蠅，又成日攞你啲餐具用完又唔洗，好撚嘔心。

Asian 係好易比人歧視

美國都一樣

天下烏鴉一樣黑

根本佢地好自我中心 完成唔會理你點諗

真係慢撚到仆街，我上年11月叫房東整漏水 整到依家仲漏緊

去人地地方唔俾得人歧視？

樓主你真係曼城附近住?
曼城的廣東人多到不得了
喺車站一出嚟即刻聽到廣東話
亞洲人多到可以同鬼佬五五開
夠膽歧視到出口的話
我諗佢哋一定畀人打到痴肺
你係咪吹水呀

唔知點解樓主令我諗起黑撚大哥

係班港獨狗同食古不化偽英國人鐘意英國啫
明明人地都唔望你班香港人一眼
仲痴心妄想又cheap到求人管番自己

Asian樣做得幾好都好 死都唔比1st你
相返啲鬼是但整啲野都1st

係佢整得慢定整唔掂先？
會唔會唔係你間房問題 而係你樓上漏水 變左你點補都漏水
我住嗰到有agent 可能收左agent fee所以做野幾快下

最鐘意扣多你錢之後話完約比返你 最後不了了之

me係到6年都冇事
樓主

英L一向西

但見識過意大利佬就知乜叫極品

到到都係咁架啦

其實係上面漏水 但係佢揾左4 5個人黎睇先知上面漏，之後到2月中先至冇漏，中間一個followup email都冇。到3月中又開始漏返仲要比之前勁
開頭唔知邊啲agent伏，一樓就沖去租 ⼀

啲英國佬好蠢
住邊個host點幫你真係睇你彩數
咁而家點 長期擺個盤喺地下定用啲masking tape喺天花痴毛巾+膠袋

去曲英國好撚多次，除咗難食個point未發生你講嘅情況，仲成日同當地人傾計

樓主喺呢個po入面話自己住喺英國西北面曼市對上少少10cm遠嘅英國東北部，讀書就係喺曼市
但係被踢爆Facebook寫自己住倫敦附近，讀書就係喺位於倫敦東南約60公里嘅Cranbrook嘅Bethany School
問佢返學搭幾耐車又唔敢講
再起佢底就見佢成日開5毛po抹黑po假膠po
又或者話自己喺倫敦蒲緊
真係咁近曼市又唔見佢去曼市蒲
呢個po佢噏嘅嘢得幾多係真你自己諗

樓主可唔可以具體講下你點比人歧視？

我係英國讀過書同做過野
都唔覺有幾嚴重
同意有部份人可能見你asian會串d 好似香港人對南亞人咁
但你話歧視到出曬面 擺明係因為你asian 或者chinese而恰你 就真係好少見
因為你要明白 係英國呢d地方 比人知道或者話你係racist都係一件幾大鑊既野
所以佢地無論心裡幾睇唔起你 都冇咩可能講出面 （loser或者老人家唔計）

好多時你覺得人地對你態度好差
可能唔關你係咪asian事
而係你個樣既問題
你諗下 你走去d鋪頭買衫
如果你著到成碌柒咁 個樣又衰
D sales妹妹都西你面
咁你會唔會話佢地種族歧視你

無睇一排,樓主比人撚到

/thread

我覺得英國窮撚係惡d
特別係hostel family
好多都係想賺錢同恰學生
所以對你遇到咁多仆街表示同情

我呢個唔係host黎
啱啱又打電話去屌9佢，不過我過兩日都搬啦佢整唔整都唔關我事
最驚係啲牆濕哂爛哂有可能入我數，扣我按金
真係癡線比錢買難受，日日都勁嗅又乜都做唔到

唔好再屌佢啦 扣按金好濕濟
會唔會影返啲爛牆相打份report仔話明係佢自己爛希望唔好入你數

一句講晒
要英國護照定特區護照

樓豬係五毛 梗係要贏國護照

有影啊 由佢一開始漏已經有影到

巴打good luck

英國留學八年 - you can apply for Indefinite Leave to Remain (ILR - 永久居留) after 10 continuous years of legal residence in the UK. Having ILR is the first step towards British Citizenship.

你返到香港開始做野就會覺得英國好好多

nicola sturgeon果啲高官都唔會話咁想公投獨立 - Sturgeon heads the SNP government in Edinburgh. The SNP - as a nationalist party, will always has Scottish independence in its DNA!

Scotland is getting more UK government spending per head thanks to the Barnett formula. In 2015/16, Scotland's government spending per head was £10,536 while in England, the figure was £8,816.

有心，本身已經係legal residence

負評係比你話移民去美國重好呢句說話

咁今日又收咁多難民 - I think Cameron said he will let 20,000 Syrians in over 5 years in 2015. 20,000 is a lot of people, but it is considerably less than the 1 million Germany got in a year when Mrs Merkel opened Germany in 2015.

佢叫你洗番自己隻碗定洗哂全部先？
洗自己就好基本 就算叫你洗埋佢果份 其實都唔過份at least人地煮左野比你食
除非佢真係勁冇禮貌咁叫你做野 如果唔係其實我覺得佢都冇咩問題
住homestay唔係住酒店 你用比左錢就係大爺既心態同大陸土豪有咩分別？
你直接租apt咪仲好

我都住過homestay 住過係aus同us 有去過uk旅行
從來冇experience過比人歧視 我覺得同衣著／個人修養都有小小關係
你打扮到成個難民咁 又隨地吐痰 係人都歧視你啦
就好似我地見到d行為打扮好似係鄉下黎既大陸人都會睇唔起佢咁

連登仔d奴性真係

It is in your own interest to apply for British Citizenship if you are currently not a British Citizen. ILR will be revoked if the holder stayed outside of the UK for more than two years. If you are a British National (Overseas), you can register for British Citizenship using form B(OTA), which is a cheaper method than naturalisation using form AN.

以我理解，只要係因為人地嘅種族身份而產生唔同嘅對待/睇法已經算係種族歧視，即使只係背後/心底裏
只不過你唔表現出嚟冇人會知
心理上嘅歧視好難改變，而且我相信每個人點都會有d，只係多與少嘅分別，同埋會唔會因為咁而影響個人嘅判斷同行為

英國d青少年 大部分都痴撚線又racist 樓主一d都無錯

keep住 d email record同相
佢扣你租可以claim佢

係澳洲住過homestay好好彩佢哋都非常nice 因為有洗碗機 得幾隻碟要洗 食完飯都會扮吓嘢問吓洗唔洗幫手洗 但佢哋都好好唔洗我幫手
但其他fd嘅host就未必個個都咁好 有啲set好多rule 有啲又唔太理佢哋
但有時歧視啲啲嘢無係外國住過真係好難講 我之前都覺得有機會去到就唔好淨係同返亞洲人一齊
但試過去一個全部都係歐洲人嘅環境 淨係得我一個亞洲人 就會覺得好孤獨
有時佢哋唔係真係有心歧視你笑你 但當你係minority 佢哋未必會咁細心講嘢 可能有時係講笑 但我聽落都有啲唔開心

英國班中學雞大部分都係唔撚識死嘅racist垃圾

記得果陣脫歐冇耐就係fb見到人講有巴基斯坦人比人叫返去自己國家

白人rightist偏向支持脫歐，leftist同其他種族就偏向支持留歐，咁嘅情況下脫歐會助長d白人氣焰係預料之內，正如樓上都有人講美國歧視都多咗（其實我覺得美國社會矛盾應該會仲大）

我就快讀完返香港所以脫歐唔太關我事 詳細影響我冇深究，但我覺得如果我會繼續留英而當時有資格投票，我應該都會揀留歐，作為minorities比班右撚贏咗對自己點都唔會係好事 除非研究過覺得脫歐會明顯改善生活

no offence
我一直都覺得英國會好過澳洲
最主要因為澳洲嘅種族多元性差好遠，d歐裔白人未必習慣同其他種族平等相處，而且佢地要惡要排外果陣又真係大哂

其實係咪同人唔同命
我同樓主嘅遭遇相反
我係Devon嗰頭讀書
嚟咗差唔多一年就嚟放暑假放香港
1.呢度我同樓主唔同，我話就話係Local house，個包租婆係珠海移民，講純正廣東話，老公係英國人仲有個讀緊小學嘅仔，佢鍾意租比香學生多過大陸人，話我地易溝通啲，我地成日去佢地傾偈，同佢個仔玩。

2. 我唔知樓主嚟咗幾耐，我只係嚟咗一年幾，以前讀IVE去過Birmingham附近兩個星期，都試過比人岐視，起碼我依家讀緊書呢度，好撚多人學中文（當然係支那語）,好鬼鐘意同我練講，我係慢慢同佢解釋我講嘅係廣東話Cantonese同Mandarin嘅分別，仲有識兩個鬼仔女朋友仲要係Chinese。

3.起碼去餐廳食嘢我覺得個feel好撚香港好多，假唔假另一回事，起碼人地唔會當你阻頭阻勢，想你快啲食完快啲走，啲侍應冇香港咁冇神采。同啲鬼仔玩得熟會發現佢地講嘢可以好仆街，係真嘅，好似問候你老母嗰啲咁，但係我嗰啲係同我熟先咁樣玩，而我自己都玩鳩埋一份

4. 又係同人唔同命，我身邊年輕一代未必識分香港同中國，同樣要慢慢解釋，起碼我啲同學朋友會聽，啲年紀大啲會知道。但係我試過同另一個香港朋友吹住水咁行入便利店，個鬼仔（目測廿尾三十頭）問我地係咪講緊Cantonese,我地當堂嚇一跳，仲同佢吹左陣水。我個Programming個Lecturer自己都話英文話就話係世界語言，但係都承認其實美式英文係近代先係主要influencer，所以我印象佢地唔自大。

5. 同意，Hong Kong Food萬歲

Sor手機打字濕鳩
係冇比人岐視

識好多英國人都係好仆街好勢利，有幾個同學英國過嚟，自以爲高人一等，懶係有manner, 但其實係假到仆街⋯ 經常圍爐自high, 我哋non-eng 嘅人都暗地唔妥佢哋

一樣

笑

樓主住全英國其中一個最窮既地區 d人咁樣唔奇

我成日覺得所謂紳士之度同狗公一撚樣
可能我覺得佢地仆街啦

你連樓主住邊都未搞清楚呀

樓主不如學下點樣同人溝通先啦
我係sheffield讀緊 班人都好nice喎
定係你個樣有問題?

一定好過你囉 咁撚叻自貼囉

點解唔真結

又ldn又ne又manc

英國人真係好睇唔起拎BNO既非白種人
覺得你一個黃種人憑咩同我地優越既白人同一國籍
簡直沾污左神聖既大英帝國之名
試過倫敦轉機比白人海關問東問西
當然學過多年英文都算流利,冇比人拋窒
但FEEL到對面白人態度好唔友善,好不屑

因為之後轉飛去好幾個歐洲國家,所以感覺得到對方態度對比
英國佬絕對係睇唔起人!

前排中間咁嘅衰樣結鬼到咩

問你其他戇鳩野定針住本BNO問?

有 friend 揸 BC 佢話從來冇俾人逗過 似人嘅問題多啲

BTW 樓豬係五毛 無論做乜樓豬都會先入為主認為係人地 Racist

梗係D ON9野啦
去邊度?做咩野?住邊度?去幾多日?
但一個人係咪串串貢同你講野你自己識分架啦?
佢個態度係咪NICE你都識分架啦?

佢可能EXPECT你一個中國人既樣應該拎本特衰,點知竟然係同佢自己果本BN封面一樣既BNO
即刻嬲嬲地挫你多幾句
如果英文好屎可能就入唔到境,返香港啦
聽新聞講過,有兩名香港人因為一句英文都唔識,冇得入境返香港
海關就係咁大權力!

最憎戀英撚

所以咪話唔識做囉 幫手洗隻碟有幾難
日見夜見 到時有一日到你叫佢地幫手
唔通你又想聽到話佢唔包咁既服務咩
佢做host既玩都玩死你啦

倫敦ok wo，去旅行六日裏面D人都幾nice，有唔該先唔該後，可能睇得唔夠深入

一定好樣過你， 你條垃圾自貼都唔敢

澳洲=囚犯升級版

Scotland讀緊大學, 真心覺得呢度所有人都好好人 雖然都有可能因為我讀緊書既地方唔係大城市.

london去過幾次感覺上都冇咩野, 咪又係正常人咁樣你唔理人人地咪唔理你咁姐都係 但係有個friend好似之前oxford個頭讀中學一班香港人friend出去玩無啦啦比一個阿伯話, "Fucking speak English in England"

樓主都算係連登最出名既00後

我都幾肯定除左你6尺+身形唔錯+靚仔之外
如果asian落club係冇人so你

利申:uk讀書

咁你真心膠的話俾五毛仲衰
唔識分析，諗野唔諗深入啲，無批判思維，只識分化，對社會零建設零貢獻
獨派有你呢啲人係度真係可悲

你好有高見

bno撚表示係英國每次入境，關員都好nice 無乜野問都係循例幾句

人地批評你一句，你就起晒鋼，你不如諗吓點解上面個廿幾頁嘅巴打都會異口同聲咁話你先啦。
試吓唔好咁自我中心，學識接受人地講嘅野，你宜家未讀大學，仲有時間可以改善好啲待人接物嘅態度呀巴打

你如果咁支持香港獨立，就諗吓可以做啲咩有建設性嘅野，唔好曬咗你屋企人俾你去外國讀書嘅錢同機會。

不過預咗你都係起晒鋼，所以直接block 你算

(Show Blocked User - 鬼才達)

唔好block 我la

屌你老母好驚呀

係英國美國都留過學，係美國留完只會更憎英國 假到仆街，懶有禮貌，實際上你唔會知佢地諗緊咩，相反美國較多直腸直肚，有更多真實/真性情既交流。另外英國啲野又貴又難食（尤其啲蛋....），美國groceries 平過英國選擇又多又好食過英國
不過樓主算啦，同大部分連登仔講係哂氣，佢地聽到英國口音就流哂水嫁喇

要住一定住加拿大

d人nice好多

係生活無聊d

Agree, 連登仔 英文都唔識講多句

我想知點解留咗咁多年學都仲要住host
正常三四個月後已經自己搬出去or搵frd一齊住

我好後悔當初揀咗uk 無揀canada
7月1就大麻合法化啦

佢仲係high school

無 要delay有d紅番 話要有20 % 經營權

依家傾唔掂數

明白比人racist 喺咩咁感 留過英國住嘅人都應該試過 但係就真係唔係所有英國人都係咁 我會覺得係d未受過教育 未見過世面嘅英國人先會咁
同埋好多 Asian 比人racist 嘅原因係唔太識表達自己 因為英文唔太好 跟住英國人就會當咗你係大陸人咁看待
只要勁過班英國人 佢地都會佩服

不過你地drug policy 寬鬆咁多
野食又好味咁多
真係好撚羨慕

住nyc無歧視
上次有個黑人係大學無啦啦同我講普通話 我答佢i dont speak ur language笑到hihi

英國high school唔係住宿舍咩
係放term break宿舍先會閂 不過多數都會搵自己local frd睇下可唔可以收留自己
利申 美撚 以前聽個英國留學嘅frd講

我住內省 d野食難食到仆街

利申 : part time廚房佬

根本就樓主個人都好撚有問題自己又唔覺 睇佢啲回覆幾低智就知 你喺香港待人接物差嘅一樣會比人鄙視啦 只不過佢覺得係因為喺外國所以比人 racist 你比人恰肯反駁人甚至還手 人地咪尊重返你囉 樓上有好撚多人講咗樓主有問題佢又唔撚聽一味起曬鋼 講乜都冇撚用啦

Racist 一定有 但可以講英國唔會衰得過澳洲

你會唔會睇得自己太高
你知唔知全英6000幾萬人口入面有幾百萬都唔係白人
成堆華人、黑人、南亞人都有英藉，佢地揸緊嘅係BC，班鬼佬要不屑都不屑呢班人先啦下話，會唔會計較你本BNO

講多樣 香港人好多時都冇表情 英國人就自然會覺得你閪佢面 咁佢就會以為你態度差而用返差嘅態度對你

樓主 大方啲，幫佢洗晒啲碗碟
一邊洗一邊唔小心打爛左

真心認同打扮加衣著既重要性.
經驗話我知英國人都幾重視着衫既文化
例如返office工既話, 人地文化喺smart casual 就smart casual, 無啦啦着business casual既話喺會有人指指點點.
另外喺英國着Hoodie 其實喺有signify自己喺working class既意思. 大學入面可能就話無咩所謂, 但如果喺夜晚去餐廳食飯既話, 唔少英國人會認為着hoodie 喺等於 'inappropriate'.

Btw讀大學果陣我記得有次有個Asian女仔着拖鞋上seminar, 佢一入門口就畀人趕出去門口.

nyc我踢拖番office

喺英國講thank you既用意同喺香港講'近排點呀'一樣 : 只係其中一款客套既magic word

英國人係咁好 逼唔會留底香港
仲有點解得香港唔撚將英文做法定同一定要學識
好似印度果D 全部都識英文 唔識都只點聽同講

搬

好似話係"非我族類"之類既排擠

哇原來係咁

講到得你去過讀書咁
睇你講野D口吻係返香港讀書比人排得仲勁

十扑十扑

好多香港人都以為BNO係咩 其實人地根本就唔會理

遇到個柒host，就嚟連登開post屌曬全英國人嚟取暖
點知連登仔話佢自己都有問題，就屌埋連登垃圾

香港人唔一定要學英文？
印度人全部識英文？
你調轉哂嚟講喎
定係我get錯嘢

㩒一㩒起底已經知樓豬係五毛 竟然仲有成千五個連登仔正皮 點撚樣唔認連登已死

好彩我住個個非常好人

你講嘅條件我無樣中
6尺又差啲 樣同衣著都係普通，正正常常(應該好過金鐘連燈仔)
可能我喺North east嗰邊啲人nice啲無咁高竇

你估Child登個名流㗎
成班無獨立思考 人云亦云

法國人都唔鋸英國人，西歐人都唔妥東歐人啦
其實咪等同好多香港人憎大陸人同睇唔起東南亞人

踢拖冇得話啱定錯, 不過呢個行為喺表達咗你自己嘅身份. 雖然你當然就認同自己嘅身份, 但唔代表其他(英國)人都認同你呢個身份.
英國無可否認係一個多元文化既國家, 但係多元文化本身已經係一個極具爭議嘅政治概念.
例如: 我包容你踢拖, 但係由於你踢拖本身就已經係無視咗我(英國)辦工室文化嘅表現, 咁你都無意欲去令我認同你, 我又點解要同你講平等.
我會話呢個喺Conservative既ideology.
而另一邊箱Labour就會話, "點解要有認同有'英國辦工室文化'呢個前提下, 然後先再講平等".

脫歐公投果排又講難民又講入會費, 我就話英國人根本唔認同自己係歐洲共同體嘅依個身份. 英國從來唔認同自己可以唔依賴歐洲, 佢唔認同嘅係歐盟不斷想將其他歐洲國家既身份同自己睇齊.

其中一個原因係English覺得Scottish不斷搵自己著數.
Eg. Barnett formula 既計法永遠都會對Scotlan d更平等.

其實英國古古惑惑
成日玩大帝國政治
同認同感冇咩關係
想同歐盟合作 分貿易市場一杯羹
但又唔太想履行責任、 條例
成日拖得就拖 做啲唔做啲
穩穩陣陣 留退路畀自己

貨幣政策、歐盟條例、接收難民
英國的態度係避到就避
避唔到就輸少當贏
有新嘢一定唔用 等你用咗先
有咩冬瓜豆腐即刻縮沙
由港英抉擇到今時今日脫歐
其實冇咩大改變
最緊要守土一方
其他嘢就關人隱士

我無去過英國所以比較唔到呀 但澳洲係比我想像中好 啲人都幾nice
但我係去鄉下地方 可能少啲Immigrant 啲人無咁反感

唔知ching去過美國未呢
利申英國讀書

一句講曬
樓主性格有缺陷

我覺得澳洲人先係全世界PK

客觀思考：你既host有無問題唔重要，你只要為自己打算，我估你現在既目標應該是要畢業；所以其他所有事只係小事而唔應該影響到你。

如果你認為host影響緊你，只能改變自己或改去其他host

連登仔o既國際視野其實真係得啖笑

樓主唔係有美國護照咩 做咩唔係美國讀

係咁話d人未去過英國就崇英
但佢自己咪又不斷幻想美國有幾美好

少d移民嘅話有兩種情況

第一種就好似你講咁，移民少對佢地生活冇咩影響，所以唔會好憎亞洲人

第二種情況就係因為移民少，佢地唔習慣同其他種族和平共處，見你個外表同文化同佢地差異大，一開始已經會當你異類，要玩人要排人就第一個搞你

遇到邊種情況就好睇彩數 我覺得第二種情況仲會多d，我唔認一個華人去溫哥華被歧視嘅機會會比去美國中部鄉下地方高，或者一個黑人去倫敦被歧視會比去香港多

我記得之前有人開post話係Scotland愛丁堡附近嘅一間大學讀被歧視，而且幾嚴重，果陣就係因為間大學冇咩亞洲人搞到好無助